[謎語]講自己唔愛中国又既大陸喱叫咩？

係蝗非紅呀

第二題

講自己好撚愛香港但又唔敢出黎行吓街又收收埋埋既人叫咩？